{
    "quiz": {
        "English": [
             {
                "question": "In which direction of India is the Himalayas located?",
                "options": [
                    "East",
                    "West",
                    "North",
                    "South"
                ],
                "answer": "North"
            },
            {
                "question": "The Bay of Bengal is In the east direction of India",
                "options": [
                    "True",
                    "False"
                ],
                "answer": "True"
            },
            {
                "question": "______ country shares land boundaries with 7 countries.",
                "options": [
                    "China",
                    "Australia",
                    "India",
                    "Africa"
                ],
                "answer": "India"
            },
            {
                "question": "Match the Following",
                "url":"https://www.sarthaks.com/?qa=blob&qa_blobid=8862563841468932469",
                "options": [
                    "(i) ↔ (b), (ii) ↔ (a), (iii) ↔ (e), (iv) ↔ (c), (v) ↔ (d)",
                    "(i) ↔ (e), (ii) ↔ (d), (iii) ↔ (b), (iv) ↔ (c), (v) ↔ (a)",
                    "(i) ↔ (a), (ii) ↔ (b), (iii) ↔ (c), (iv) ↔ (e), (v) ↔ (d)",
                    "(i) ↔ (b), (ii) ↔ (a), (iii) ↔ (d), (iv) ↔ (e), (v) ↔ (c)"
                ],
                "answer": "(i) ↔ (b), (ii) ↔ (a), (iii) ↔ (e), (iv) ↔ (c), (v) ↔ (d)"
            },
            {
                "question": "1/2 = ?",
                "options": [
                    "0.5",
                    "0.05",
                    "0.2",
                    "25/50"
                ],
                "answer": ["0.5","25/50"]
            }
        ],
        "French": [
             {
                "question": "Dans quelle direction de l'India se trouve l'Himalaya ?",
                "options": [
                    "est",
                    "ouest",
                    "Nord",
                    "Sud"
                ],
                "answer": "Nord"
            },
            {
                "question": "Le golfe du Bengale est à l'est de l'India",
                "options": [
                    "Vrai",
                    "Faux"
                ],
                "answer": "Vrai"
            },
            {
                "question": "______ le pays partage des frontières terrestres avec 7 pays.",
                "options": [
                    "China",
                    "Australia",
                    "India",
                    "Africa"
                ],
                "answer": "India"
            },
            {
                "question": "Faites correspondre les éléments suivants",
                "url":"https://www.sarthaks.com/?qa=blob&qa_blobid=8862563841468932469",
                "options": [
                    "(i) ↔ (b), (ii) ↔ (a), (iii) ↔ (e), (iv) ↔ (c), (v) ↔ (d)",
                    "(i) ↔ (e), (ii) ↔ (d), (iii) ↔ (b), (iv) ↔ (c), (v) ↔ (a)",
                    "(i) ↔ (a), (ii) ↔ (b), (iii) ↔ (c), (iv) ↔ (e), (v) ↔ (d)",
                    "(i) ↔ (b), (ii) ↔ (a), (iii) ↔ (d), (iv) ↔ (e), (v) ↔ (c)"
                ],
                "answer": "(i) ↔ (b), (ii) ↔ (a), (iii) ↔ (e), (iv) ↔ (c), (v) ↔ (d)"
            },
            {
                "question": "1/2 = ?",
                "options": [
                    "0.5",
                    "0.05",
                    "0.2",
                    "25/50"
                ],
                "answer": ["0.5","25/50"]
            }
        ]
    }
}